
                      No entendi muy bien que es la lapicera con el ¿imán? es algo que me dejo muy desconcertado junto con el liquido azul que le sale a adrian en el pecho, si alguien pudiera explicarme se lo agradeceria
        
            